iOS 既icon 顯示唔到，得個長方形圍住

咁樣

MTR 模式

Thank you